---
layout: post
title: Reprise de blfs
date: 2008-12-03
tags: BLFS
---

À présent que la traduction de LFS est à jour, nous pouvons nous consacrer à la traduction de blfs. Toutefois cela prendra beaucoup de temps, même énormément. Nous avons besoin de vous, n'hésitez pas surtout.

En tout état de cause, l'idée du projet est de retour. Nous l'avons en tête et nous nous y consacrons.